人氣Youtuber RickoLam好似又開始有動作

汪汪汪

有咩動作

喺ig 無意見到佢覆下女聊下啲女傾下計
想上嚟睇下有冇其他RickoBB嘅最新消息

圖

圖就無啦
不過見到有好多忠實粉絲相信RickoBB係無辜
覺得佢一定係俾人陷害嘅我就覺得好感覺

真係咁撚樣都可以食女
仲要衰過獲

人哋又靚仔又去外國留完學
你哋班毒撚唔妒忌得咁多

想知衰咗乜

唔係掛巴打...
由我講就好似唔係幾公平
不如你上網打佢個名爬下文

一心諗住入黎笑下，乜鳩都無都開post

對唔閪住
因為我都係諗住全能嘅連登仔會有料爆
可以俾我笑下

推一推

佢話會逐個comment覆
之前又同啲fans facetime交流

其實我都唔係好明點解會有死忠

根本就係人紅必反
你地越反 佢越紅
除咗嗰件事之外
其實佢啲片拍得幾好睇
加上好多妹妹忠粉
你地係打唔死佢

邊個話要打死佢
人紅必反嘅話
兩登應該都係MingJai嘅Hater嚟

之前見成班人想佢想死
家下仲見係佢好地地係自己間公司